一次失去鍾意既人同最好既朋友

鍾意左你係我唔啱，我都無強求吖
我只不過想返返以前咁，做返好朋友

我用盡所有既勇氣將自己所有諗法同心情
毫無保留赤裸裸咁講俾你聽
如果你真係好似你把口咁講，當我係朋友
你咪坦白直接話「對我無感覺，但係知道我既心意之後好難繼續做朋友啦」咁咪得囉
點解我問你既問題你一個都唔肯答
仲要用最難聽既說話奚落完我先至 block 我？

你明知道可以點樣令我好過少少
你明知道咁樣做係最令我難受既處理方式
我當然有尊嚴，只係我愛你愛到願意係你一個面前將樽鹽灑落地姐

我知我好蠢架
我知，呢幾年可能你根本無當過我係咩朋友
全部都係假既係咪？

你地跟住會講咩，我都估到
我都明架
但係我既理性打唔低自己既感情之嘛

強姦佢

樓主男定女？

引導他人法犯 洗定8月15

其實咁樣米仲好冇曬希望。

我萬萬無諗過有一日會輪到自己係網上講自己感情事
但係我真係痛得好緊要
我盡曬力啦
可以講既都講曬
不斷問自己呢樣點解嗰樣點解
點解要咁對我？？？

如果最好既朋友應該唔會去到奚落呱？

除咗恭喜真係唔知講咩好
Btw
其實你冇錯 鍾意咪鍾意有咩錯
佢都冇錯 唔鍾意咪唔鍾意都係冇錯

佢用佢嘅方法黎避你
你咪用你嘅方法move on

我都好震驚
完全唔覺得係我識左幾年嗰個人
但亦無謂呃自己啦
一係佢變左
一係我從來無認識過真正既佢 ...

你一定好毒

無既，你其實知道個結果。
只不過都一定要佢俾個答覆姐。

要堅强呀！

姐係你鍾意嘅係你最好嘅朋友？

你鍾意佢啲咩..

你好 加油 88

佢無當過你最好既朋友

pish

Block先好，繼續做朋友你重辛苦。

如果係多年好朋友，就算佢唔鍾意你都唔會咁奚落你。
我估係佢想你快啲move on，忘記佢重新振作，所以故意講啲好難聽嘅說話，然後block你，等你喺同佢最後嘅相處中留底佢嘅負面印象，甚至開始恨佢，恨佢點解要咁樣對自己。因為如果你一路記住佢嘅好，你只會更加難忘記佢。

好似8樓話齋，愛冇分對錯，你鍾意佢冇錯，佢唔鍾意你亦都冇錯。
呢樣嘢冇得勉強，如果佢係唔鍾意你，就算你為佢做哂你能力範圍內做到嘅嘢佢都未必會鍾意返你。愛就係咁殘忍，你可以做嘅只有堅強面對，過好跟住落來嘅每一日，裝備自己，提高自己質素，為下一段感情做好準備同提高成功率。

最後我想講，同一時間冇咗個鍾意嘅人同好朋友係真係好痛。
你呢段時間唔容易捱，學多啲唔同知識，多啲同朋友傾訴，等自己唔好淨返過多嘅時間諗啲你唔應該再諗嘅嘢。
撐住，你絕對可以比你想象中堅強。
加油樓主，關關難過關關過

好慘

振作呀樓主

其實就算對方講咗啲幾傷害自己嘅說話都好，就算你對佢真系有恨意都好。但係因為你真系鍾意佢，所以就算佢對自己幾衰，你都唔會嬲得落。只會憎自己點解仲掛住佢

Gay

努力move on. 冇嘅當你講之前我諗你都做好心理準備 就好似show hand咁 輸左咪nothing 對自己坦白你冇做錯